樹仁係唔係真係好差？

今日jupas放榜 我識人no offer
我叫佢去讀asso/hd博升大學
佢係都唔肯 要去樹仁/恆管讀 覺得係degree高級d
我有好多舊同學係asso升u 唔明點解佢係都唔聽
仲要去讀BBA呢d公廁科 全港間間大學都有BBA
個競爭咁大 你唔係八大點搵工
有冇樹仁學生可以講下就業係點

盡人事提咗佢就算啦
佢要死都冇辦法

無知一問其實樹仁畢業同中六畢業有咩分別？

佢要去食屎你都阻唔到架啦

佢想死你真係阻唔到

聽這講入樹仁 毀眾生

google下大把post係講treeu幾咁垃圾

今年冇人post咁解 因為都講到口臭

係 13分都收

前樹仁職員 人生最後悔入過去做
行政工作架構差撚過中學

more

唔可以用差嚟形容

樹仁法商天下無雙

樹記要睇你入邊個program

中六畢業勁啲

樹大招瘋

如果想求其有個 degree 嘅, 咪入去囉。
出到黎社會都係睇自己做化

又一個比「資歷架搆」茶毒的中學雞，以為degree高級d

以為degree就係degree

結果就有人(可能grad)發現左得唔到認同，心生不忿，結果係連登走去拉成堆U落水，間唔中又紛自已唔係OU，係LU，八大都唔放過

結果要我走去舌戰
________________

例如:

#192 嶺南係八大已經有水平

唔需要OU打手飛箭扮幫LU辯護

垃圾OU仔俾2018 DSE考生的話

#66 飛箭:

香港十間大學為名的學校，只有三大：港、中、科 係真正既大學。理、城 都只係有大學名既進階版IVE。浸會宜家重有好多人看作次等大學。

至於嶺南、教院、樹仁、OU都係空有大學之名，並無大學之實。四間DSE收分最多的科都只係20幾分，教院成日買廣告的自資、同埋樹仁、OU，收唔少連十七、八分都無，政府比黎四間升呢用大學名，係對大學之名的侮辱。

收皮啦，根本你想拉低其他U等佢地望落同OU一樣 ，自己軟弱想掩飾OU的不足

我再講一次，OU同八大係唔同級，定位都唔同，但自由度都唔同，所以產出的(人)目標都唔同(雖然不排除有的人可以再突破)

同埋你上面話有OU仔囉金馬獎所以唔廢根本係無力的

第一唔係個個讀動漫都囉金馬獎

其二呢的單一課業為本的評轄根本唔知學生參與左幾多，隨時可以係老師代做(有錯請指正)

OU仔玻璃心: 見倒老師話畢業展質素一般甚至去到差，仲要無勿驚喜，不如HD(我估係Poly UGC的HD)，就拎金馬獎頂

下面個post見倒你筆跡，重唔係你

PolyU 藝術與設計係QS 大學排名全球第24位，而OU係勿都無

Overall Score: 75.6
Academic Reputation: 75.4
Employer Reputation: 77.3

只係計僱主同學術聲譽，咪屈人排名只係靠出paper刷

唔同就係唔同

OU就係OU，比人年滿17歲成本低的甘去讀咪算囉

明明學生的基礎係唔同，進步空間唔同，人才訓練目標唔同，tradition唔同，學生付出唔同

成日打劃黎講，話要咩野一樣一樣(例如拎的錢)先公平，你就公平

Poly 就算係HD收生應該都唔會比OU果的低

潛質唔同都係正常

勸你果位朋友唔好為覺得係degree高級d而讀

唔係就叫佢準備做下面果個人

比人問候包生仔應該架？

要知道，香港地，上錯船，千錯萬錯都係你錯

港女告英大學欺詐 稱學位無助搵工

救火車係維基百科分身Howbunbun係維基出完打手post，救火車將維基打手Howbunbun既貼copy到連登，被發現係同一打手：

能仁乘勝開辦熱門社工課程，恐淘汰部分自資院校

救火車係維基百科分身Howbunbun，係wiki全力打擊UGC嶺南大學：

救火車係維基百科分身Howbunbun，故意去理工大學上網扮理大人出打手post，屈理大人攻擊浸大、嶺大、珠海，俾維基版主揭發開除處分：

唔係好差既，讀多4年中學咁

中六畢業仲有機會retake或者asso/hd再駁degree
Treeu咁就一世

東華學院自資 同 教育大學自資，教大係唔係真係好似救火車宣傳虧本經營？
能仁宜家都係蝕住做，用救火車教大虧損論，能仁辦學系唔係比教大更用心辦學。

東華學院兩課程 獲醫療專業認證

救火車作為教大打手出post笑東華只係學院，但東華係生命攸關課程有專業資格認可，成日話人哋自資院校廢，你挭係妒忌啦。大家搞自資，東華學院既收分仲高過教大自資教育學位。

教大就算係資助位最高都係22分，唔好話同三大比，浸大課程都25分以上。教大自資只係平均17分可以入教育學位，仲要係自資教育學位，教大可自主無上限量產教大出品既中學教師，有無大量人肯讀另計。

東華學院醫護學位比教大自資教育學位單位成本高好多，收分都高過教大，救火車話教大虧本搞自資(無證據係無錢賺)，宣稱教大虧本做自資係為公益辦學，東華學院開多個實驗室為本既高成本醫療科，

用救火車既虧本論，東華學院肯定比Eduhk用心辦學。用救火車虧本公益論，教大既用心程度甚至還不如收生不足但辦學團體泵水500萬既港專學院。唔只呀，能仁宜家都係蝕本辦學，Eduhk同能仁都係公益辦學。

教大自資每個人收六、七萬蚊一年讀低成本學科，自資既明愛學院都有能力開高成本護理科，Eduhk要強調係UGC，但收分 水平同三大差距巨大外，理大 城大 嶺大自資都開唔同類別學科，嶺大係文科為主都考慮社會同學生需要開唔同範疇自資學科，LU都唔係只係想低成本搵錢。救火車既Eduhk虧本搞自資係無理據，虧本用心公益論亦不成立。

********

救火車鬧其他大學開自資，但打手代表既香港教育大學都有搞一大堆自資，同無設學額去搵市民錢。

救火車：『教資會資助大學人均成本係20萬，自資院校為3-6萬 .... 所以我相信香港教育大學開的自資課程本身，基本上很難有錢賺』

救火車宣稱UGC一個學位要20幾萬成本（補充：醫科/工程 同 文科/教育 並非相同成本），
教大自資教育課程學費每年七萬幾起，扣埋教大要賺錢獲利，同HKU訓練一個教師比，教大自資產生一個中學教師，成本優勢獲利好明顯呀，仲要係教大自資學額無限制，可以不設上限量產教大出品既教師（當然有無人肯入教大讀另計）。

好啦，就算好似救火車宣稱教大虧本搞自資，教大收7至8萬一年學費，但HKU訓練教師單位成本每年20萬，教大比HKU成本每年差十幾萬，用救火車既成本比較，教大自資出品既教師一定比唔上用20萬既HKU。救火車又擺城大自資上檯：
『以城大所謂自資獸醫做例子，成本35萬，一年收12萬，其餘只能用捐款補貼』
城大既名氣大，都仲可以籌款補貼，但八間UGC既捐款係差距極大。三大籌幾億，城、理、浸過億元，嶺大近億元，Eduhk只有幾千萬元，教大既捐款仲少過嶺大、OU / VTC收到既捐款唔少：

救火車宣稱教大搞自資用捐款填數，但教大籌款仲少過自資院校，教大就算全體職員唔出糧都填唔到同HKU訓練教師既成本差距，救火車既教大虧本搞自資已經不攻自破。

救火車始終掩飾教大自資教育學位，係用比HKU低好多既成本出產教師，仲要係教大自資無UGC配額限制，教大可以無上限開自資學位而唔需理要交40萬學費既學生畢業後有無教席。救火車攻擊其他自資既宣稱，用係教大自資教育學位完全表露無遺。

為左避免似系OU打手狗狗震

同時好多個post洗版

會一次係呢條link答

有興趣就追post

睇你造化，雞雞地有個degree去考正苦都高一個point～
大把人hea拎個degree去做狗，威過3大乞食科

睇黎你係讀樹仁